近排成日呼吸困難+作嘔

其實唔係完全透唔到氣
不過用鼻就通氣量好少, 而用口就會想作嘔 (gag reflex) , 類似牙刷隊太入既feel
有洗鼻, 覺得冇乜用, 而且一開始好易係第2個鼻孔流水出黎, 依家反而仲難 好似個鼻孔細左咁
經常有胸悶感

點解會咁

心有事 通常係左心室
照下心電圖先

咁大獲

以前考公開試嗰排太緊張，都有咁嘅情況